{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58422&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항씨슈어스파펜션"
    },
    "text": "美しい東海と青空が調和した空間を一望できるペンションです。モダンなインテリアの客室とテラスから美しい海が見られるペンションです。月浦海水浴場は車で6分の距離にあり、箕青山植物園は車で3分、宝鏡寺は車で6分の距離にあります。入室は5時、退室は2時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室で禁煙政策を実施し、駐車が可能です。 全客室にスパが設置されており、午後12時までご利用いただけます。 バーベキュー施設としては炭やグリルのレンタル可能であり、個別テラスでもバーベキューを楽しむことができます。最大人数を超える入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの立ち入りはお断りしており、保護者のいない未成年者の宿泊は絶対に許可されておらず、キャンセルと払い戻しも不可能です。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室で禁煙政策を実施しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパが設置されていますか？",
            "answer": "はい、全客室にスパが設置されており、午後12時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設としては炭やグリルのレンタル可能であり、個別テラスでもバーベキューを楽しむことができます。ただし、最大人数を超える入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの立ち入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者のいない状態で宿泊することはできますか？",
            "answer": "絶対に許可されておりません。また、キャンセルと払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際の施設と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 484
    }
}